一人一個面試成功技巧/因素

我講先

演技 (你嘅面部表情令面試官對你有信心)

巴絲們一齊分享下啊

有j/冇j

願聞其詳

做D你自己覺得合理既表現，覺得自己係黎睇下你間公司做乜鳩而唔係乞份工

運氣

無人應嘅
唔通大部分連登仔面試都失敗?

靚仔

CV留一手引佢問你

同師兄同一類人

咦 呢招未聽過喎
如果唔問咪仆街?

要知道大概問你乜問題

引導佢去你既長處